粉紅色 <轉載眼利絲打> 有popo倒戈反攻警方？

又幾特別喎😏
咁鍾意粉紅色咩😏

警察冷氣房高層劇本
推前線散仔受罪🤫

你扮佢時
佢又扮返你
哎喲

自己睇埋條片再分析下👇🏻

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推

打得好 一律唔捉鬼

好人好姐點解要貼呢啲咁特別嘅標記落副裝度

真係咁多巧合？

防暴衝入不反對通知書集會

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

姐係點 唔明

粉紅色T字=Pink team?

係咯 照計無人想咁突出比人認到

巴打都講得啱既

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

同埋有無巴打有睇記者會段片 個拍攝者直頭隊埋部機入警車入面影 平時影live啲行家會咁既咩？

分析下
政府想平息
差佬好似想升溫，搵喬裝四圍撥火，武力升級，水砲車都出埋，
兩邊態度落差太大
會唔會係警察已經不受政府控制

咪撚捉自己人啦柒頭

有咁嘅講法：黑驚直接由中共控制
咁亦解釋到點解黑驚咁肆無忌憚屌張建宗，表面上睇政府架構個關係，係以下犯上嘅行為， 實際個架構已經崩壞咗

今仲仲捉你唔到? 自己人扮打自己人

另一個post已經澄清左
係自己友
佢地自己form左一team人
全部極勇武巴打
已經好多成員俾人捉左
唔好再推post